		%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%                                                       %
% La clase: 11pt o 10pt, es un draft o copia definitiva %
% Que tipo de codificacion usa, ...                     %
%                                                       %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[11pt,twoside,a4paper]{book}

\usepackage{fancyhdr}
%\usepackage{fancybox}
\usepackage{fontenc}
\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage[english,spanish, activeacute]{babel}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{latexsym}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{floatflt}
\usepackage{epsfig}
\usepackage{subfigure}
\usepackage{mathrsfs}
\usepackage{amssymb}


\renewcommand{\baselinestretch}{1.2}



%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%                         %
% Comenzamos el documento %
%                         %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
% Algunos ajustes previos
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\author{Martin Paez Anguita}

\renewcommand\bibname{Bibliografia}
\renewcommand\tablename{Tabla}

\pagenumbering{arabic} \fancyhf{} \pagestyle{fancy}
\fancyhead[LO]{\rightmark} % En las páginas impares, parte izquierda del encabezado, aparecerá el nombre de sección
\fancyhead[RE]{\leftmark} % En las páginas pares, parte derecha del encabezado, aparecerá el nombre de capítulo
\fancyhead[RO,LE]{\thepage} % Números de página en las esquinas de los encabezados

%Aumentamos el tamaño de la cabecera
\setlength{\headheight}{14pt}


\renewcommand{\sectionmark}[1]{\markright{{\thesection. #1}}} % Formato para la sección: N.M. Nombre



%%%

EJEMPLO: \\
En este pequeño ejemplo se trata que veáis cómo funciona latex. Os he creado la estructura de un documento.
Lo relativo a configuración. Ya es simplemente coger y añadir vuestro trabajo. Y el solo os creará el índice, la bibliografía, etc.
Necesitáis del fichero \emph{biblio.bib} en formato BibTEX en el que tenéis que añadir las referencias bibliográficas que uséis en el formato específico.


%con esto creamos el índice
\tableofcontents



%
% Contenido TRABAJO
%

\chapter{Definición del Sistema}
Definición general del sistema, qué servicios proporcionará y cuales serán sus posibles resultados. Definición de las métricas o índices de rendimiento que se usarán así como los parámetros que puedan afectar.

\section{Objetivos y definición del sistema}
Se debe de definir claramente qué se pretende y cuál es el sistema, para medirlo exclusivamente. Al definir el sistema se debe indicar configuraciones usadas en la instalación del sistema.

\section{Servicios y sus posibles resultados}
Un sistema puede dar un resultado válido, inválido o simplemente no dar ningún resultado, en cualquier caso, habrá que medir la tasa de sucesos de uno u otro tipo.

\section{Métricas}
Fijar los criterios para comparar prestaciones. Qué magnitudes vamos a usar.


\section{Parámetros}
Listar los parámetros que puedan afectar a las prestaciones. Las características del sistema serán iguales a igualdad de hardware y software.


\chapter{Evaluación del Sistema}
Definición de la experimentación a realizar. Qué evaluación se seguirá, cual será la carga de trabajo, qué experimentos se van a realizar y finalmente se analizarán los resultados de la experimentación.

\section{Técnicas de evaluación}
Qué técnica de evaluación se seguirá.

\section{Carga de trabajo}
Cual será la carga de trabajo, en qué consiste.

\section{Diseño de Experimentos}
Cómo se han diseñado los experimentos. En qué consiste la experimentación a realizar.

\section{Análisis de los resultados}
Estudio y análisis de los resultados provenientes de la experimentación. Tablas y gráficas con los datos (se requiere un número suficiente de muestras resultado de la experimentación)

\chapter{Conclusiones y discusión}

Conclusiones de consecución de objetivos planteados, a los experimentos
desarrollados y crítica final en base al análisis de los datos.

\section{Cuestiones}
Como conclusión, ?qué cuestiones más relevantes te plantea el trabajo? Al menos 3 cuestiones junto con su respuesta.


%% APENDICES
%\ \newpage
\appendix

\renewcommand{\baselinestretch}{1.2}

% BIBLIOGRAFIA
\bibliography{biblio}
\bibliographystyle{unsrt}

\end{document}
